已經有旗手post 呢到講撤退嘅另一個問題

頭先我地一路退班犬就一路推

差啲人踩人 定好似已經踩咗

要諗計解決

倒油？

我地退班犬都會照推